[I/A] 白貓Project #281 六周年 最強の母と父を持つ少女 登場

Hi UNH

又停課 可以瘋狂玩白貓

瘋狂課白貓

又中圈套了

又停課 可以瘋狂玩一發入魂

動畫PV

猶大拎住個把野
究竟係咩職

今年又得男主冇女主

白貓d動畫。。。我地課得唔夠多咩

第二期會更好...我相信係咁

第一次整 體諒下啦...

冇數到,戰女,panipani,龍project執柒左幾多周年

IK叔又勝

你兩年前衰咩?

好高質喎

個陣未玩掛 唔記得

2年就29段550RK

睇返登入日數 我都係玩左一千日有多
btw 29段都係肝返黎 我新手黎

我2000日都係16段,4XX rank

一齊肝

今次釘宮會唔會識自在極意功

講真 以前D畫雖然7
但幾吸引

今次見到個6周年動畫CAP圖都唔開胃
好似大陸畫風咁中晒幅射

第一次整 體諒下啦
公主連結 笑而不乳

關我咩事
你回錯?

唔想肝, 鐘意hea玩多D

我都唔知自己回緊乜

就7年400都未到

大家準備好25粒CC珠未

係大神

準備左幾個月

dyson

幾個月無new

除左隱形斧, 冇抽過

鐘意機械合成獸

長期滿，反正推map 都係果幾隻，懶得逐隻升

長期爆cc珠

其實可能個PV唔係俾我地睇

驚遲下被狗咬 無緣見到自己29段

大屎忽得唔得先

UP乜9

京 潛逃了
返祖國了

我都唔知

終於有刀劍睇

又刀劍 又emt 又六周年
又放暑假

點證明你屎忽大唔大

出黎俾你睇

！雙

當！拔出第二把劍時，沒人能活着離開

銅9係咪「啊⋯」到最後一集先醒

我仲係百幾rank 11段 真新手

但你真學霸

我學渣 掛住打mhw

做咩唔打白貓

Mhw咪同白貓差唔多
小薯乜都抽唔到 點玩

叫大佬e幫你抽
聽聞佢係法老黎

係

要咩有咩

人生導師キャトラ講既野好值得cap 圖一睇再睇

我想要女朋友

想問下係咪塊塊石板都要升爆
好多活動劇情 打唔哂

新手留名
大家今日記得投票

幫班仆街抽咪中囉 班仆街係我部機到抽無次中

想咩 有人話你晚晚幾條女

終於到我喇

依家冇咩武好換 ？ 新手
有把刀 14號到期

試下用佢地部機login你隻帳 可能會中

我想問弓儲力是咪改左？用拖華打西塔 啲波好似射唔出咁既

好似有機會係我英合作

係真既話又可以慳返唔抽了

你講左呢句幾多年

Pad 又係我英喎，0興

除左SAO, 鬼滅冇抽過合作

呀,MS都有抽過

除左褲, 無著過褲

局長玩未

之前D台仔又話周年之後就夏日
急住想睇村姑無著衫

投咗票未

投完有buff 抽角一定中

係 我都中咗限

仲有3日
終於可以抽top到執笠限

人中你又中

你有邊次唔係咁講

我有邊次係咁講

打左比$#
叫佢去傾UW合作

成日都話執笠限

仲有4日 就放榜

點解

咁我N失

UW 係咩

MOLA MO得做

唔知點解我覺得猶大會係輝

因為你未做功課

射左好多

白貓d pv點降條條都咁撚正

動畫有pv一半就好

射了

回鍋玩家，最新一隻係茶熊隻龍，想問要pick up應該依家抽定等佢2周年？打咩協力都比人秒

等14號抽6周年 抽完你夠玩

有咩失？

失身得唔得

5得

你想點

莉法

開始覺得隻game悶悶地依家變到幾日先開一次

星期二你就回歸嫁啦

唔任得WILL話要小心你

岩, 不如送個帳號比有需要既巴打仲好

唔會有人有需要

我需要賭神個ac

有無人拎到張抽選卷
清曬關都唔見有

原來張抽獎卷係第一彈
以為有新既抽選卷

靜到

打緊CC珠

好多現充

打緊白貓
咩現充

29段大神

學霸大神

禾gpa2.5

圖？

冇

sgpa2.5驚咩

廢事獻醜

等緊你拎張first hon既award出黎

third hon就有份

其實third hon都好難
交齊功課 有去考試 衰極都有C range/B-
過2.5 OR 岩岩好2.5 都second low

個個好似你咁交齊功課咩

唔做唔得
我個陣好多都係groupproject

有張係大黑大白喊

替死

姐係靈堂又多兩件？

淨係多你一件

Ok
I am ready

佢地係咪姐弟套用返黑白個情況，變左佢地犧牲

圖中好似係大黑大白既訓練人
利申無睇劇情唔好問我
@日本佬 出黎解答啦

係咪你一個幫啲grouomate做晒

死2件機械人

有得抽未

係 之前有幾次都係咁
跟住自己前個排做左半freerider

你竟然有功課都唔做 做freerider?

前個排諗住都最後一個sem
又唔洗追hon（諗住追唔追都唔會升/跌） 個陣又有PF可以申請
有幾份pj又勁難做 完全唔係我個field
咁咪放棄 等其他人做

咩係PF

唔要letter grade（姐係ABCDF）
P＝唔計落gpa 但係當你earn左credits＝當你已經完成左個一科＝離畢業又拉近左一大步

但F就會計落gpa＋唔計earn左credits＋要retake
不過唔知點解我個間垃圾學校申咩科都會P 所以總之好難既科都申哂P就得

中三表示唔明你up乜 繼續放暑假算

扮咩中三

我中二

中二病？

又換封面 睇黎今次好大陣仗

唔好燈啦仆街

點夠你燈

咪又係凱旋
年年都係果D架啦
我就唔信6周年POOL免費俾你任揀一隻周年角喇

又燈

小黑：
小白：

釘宮：已經沒事了 要問為什麼？ 因為我來了

等左好多日今日終於開live

留名等睇6週年釘宮打唔甩情人節釘宮個頭

打唔甩姐係C社弱撚智,遲早執

6週年開心到就快射

如果係釘宮法
打唔甩都唔奇
法師個模組本身唔好用

周年限係新一年角色強度標準,打唔甩真係唔知佢個腦裝乜了

多數得1隻係強度標準
9成又係男豬

釘宮大法好

釘宮男煮,一個top1另一個3~4

其他3位有一位top 9~10,2個圈外

釘宮
男主

除定褲等睇生放了

仲有一個鐘
跟住生放個陣又要聽一大輪廢話先入正題

有無老屎忽講下是咪生放完11點先有得抽？

聽日3點先有得抽

正月先係11點可以抽

抽住普池頂頂癮先囉

咁睇唔開

反正都唔會有new㗎啦
都係enjoy倒石落海個moment咋嘛
有咩分別

哇 又俾你地燈中左
屌哂你地
叫左你地開池前唔好亂講野

係咪燈緊自己

燈咩

無 9UP

尋晚發夢
夢見出新職
突系
icon係有刺既雙刀

發夢都玩白貓

我已經準備好鳥

仲有11分鐘

快啦 想沖涼

你等生放完仲DIRTY

男人老狗拿拿臨沖咪得囉

我沖好耐 要洗乾淨

黎喇

毑型

射左

歧視？

開波

咁殘既 斷手

今次會叫咩horizon

over

做乜9
搵人唱歌好過啦

淺井

屌 翻炒又翻炒 出會之予感
年都係

早川

出技能再叫我

$#A

肥春

條友無見一年殘到
結左婚比人吸晒d精？

可唔可以一開始就講重點
年年都係咁
上年講左成個鐘先講重點

著返條褲先

以前玩飛鏢都幾好

做馬既
枝鏢同個版後面一定有磁石

咁似袁生D畫

Game over

超級曹缺

舞乃

可唔可以講埋之後同咩合作

神氣解放bgm

好耐無聽過
而家都無神解

唔識日文,可唔可以話我知講左乜?

100粒饅頭係咩玩法 佢家陣係水師提督?

講咁耐都唔知講乜

聽到眼訓

Rt夠數就送依樣個樣

好多氣球浮下浮下

疊唔疊到果7抽先

講下有咩合作好過啦

鳩毛俾太監架空完後柒左咁多...

熟練冒險家 2級 木武

唔知 無睇清楚

用真名玩白貓

真名玩白貓

一打協就唔知要打幾耐

真名玩白貓無人信

笑撚死

哇 咁好 送返配果隻角比佢
之前有cv抽唔返自己

王子都死

男豬死撚左

呢part jm9

小黑又贏

係咪用假王子？死係正常

講緊打協收集個d唔知咩 再去抽角用

仆街連銀劵都要肝

OK

原來係拎去換寶箱

以前撕紙仔咪幾好
而家無咩喜感

掟飛標或者溫泉果陣玩下自制遊戲幾好睇

D錘仔多到執都用唔完
次次新協我都懶得去換,成個信箱都係

點解唔請埋釘宮 子安上去

合/洗武 好快用哂

唔得閒

咩

完啦?

主人公要走啦

重點都未講到

笑死, C社淨係請斷手貴一粒鐘

趕住走咁唔俾面

俾唔起錢

男主收工？

我秒miu幾十萬上落

叫左你地課金架啦

用左來整動畫

仲有人買呢啲實體周刊既咩

呢part可以skip

有 架仔會買

請佢返黎坐左半個鐘聽佢講廢話
然後打左一場協就收工

講左一個鐘都未重點

歐洲45分鐘=1個鐘？

差唔多啦

我會，咁平

歐洲狗特別串

番去照顧老婆

你地先係

開飯了 入得主題未

沖涼算
陣間睇重播仲好

直播沖涼？

早川越黎越柒..

link呢？

想睇

無左男豬 不如收檔啦

做咩搶左白銀對白

呢年生放應該最悶
資先真係訓左5分鐘

衛生署記招仲多爆點過白貓週年生放

上次飛標果次生放送有米拉聲優氣氛興奮好多...

!? 新合作!?

？？？？

賣鏡

仲以為有新公仔夾

解謎驚?

我真係驚

一個鐘了得4萬6
慘

7婆8點記招
有得WFH未
興奮過睇白貓

有wfc

男豬黎45分鐘就走仲衰過唔黎

BD box set 好靚又有服裝送...
但套動畫麻麻地好睇

壓軸45分鐘請米拉過黎

bd 特典

買skin送碟

香港邊間有chunithm 機?

買部放屋企

講重點未

下年又出隻白貓音驚

眾人：wow

講左咁耐仲賣緊廣告

即down,最愛音game

買BD送SKIN
冇隻人咁點

點會冇

屌
呢個生放一開始唱啦
邊個排run down

屌你音game
擺多d資源落白貓度仲好啦

佢個名

Blooming Blaze 呢?

擺埋落白貓，full com 送券

綠券？

白貓真係唔少高質歌

飯都食完 入正題未

太監有冇講過野

Zzzz

KC4

釘宮KC唔知會點

4個位

有
仲有限眾不多於4人

釘宮入硬

水著雨宮天

史來母

以為執笠

史萊姆

好難觸摸

史萊姆合作

米莉姆

ok
課金了
有破壞神

屎萊姆

wfc.....

個活動除咗本身合作角色之後再會出本家角色

有冇紫苑

臭雞
又周年又水著村姑又史萊姆
又呃課

之外#

米莉姆my wifi

屌 沖完涼仲未講技能？

咩黎

要出switch

聽日就買switch了

磚武 好耐冇用過

pv show哂啲最勁同人氣角

白貓3.0

Mon hun ?

3.0

mon hun?

甲由仲要中間大頭

動畫remake

芒鏗

女主好撚正 好想同佢做愛

轟龍？

等recap算..

幾時整下個派遣
已經冇人記得呢樣野

會唔會佢就係想講呢樣野

即刻講

角可以升高啲LVL 技要升LVL?

算把啦
隻角勁, D技升爆咪又係最勁

職業特殊能力解放

升skill level 一定要skill ticket，即係又要肝

公會
可以開個lihkg了

咁多嘢要肝

會唔會3.0終於開放PVP
天下武道大會

最想佢出auto
唔洗全部關都可以auto
淨係刷素材關可以就夠

gchi焗腸

最想佢出auto
抽角都可以auto
齊左自己停就夠

叫人.GUN

所持上限解放!!??

真係好大更新
連技能都可以升，以後可以只追愛角？

可以有老婆稱號啦

終於冇得再養生
肝到痴線

又要肝

終於可以棄game

我推局長做會長，相信冇人反對

Rune所持數上限解放

棄驚了

大把

德政

湯花叔又勝

個feel似想做返一開各職業各司其職個feel

史萊姆有邊幾隻角可以出

變可以有咩其職

史萊姆 米莉姆 鬼人族

鬼人咁多隻 點出
定揀一兩隻

緊係兩條女

8月上旬先解放上限 RUBBISH

希望出面具女

好似開驚初期各司其職

佢講到明除咗合作角色之外本身白貓都會出角色
史萊姆 米莉姆就必出

下,即係點

吾玩了白貓1.0

幾時講event

一定係變職變身火神

開驚果時係好玩既...協力要留怪俾法師回SP，幫大家回HP

6萬了

回家了

Feel到會好lag

CLS.........咁多隻點修練

芒亨

好似幾正

屌你 白貓仲有咩好玩

V3.0好似幾正

佢呢個係將D育成修練系統搬入黎

龍project built-in 白貓project

總之個pool有合作角+白貓角

60k血 牙釘飛天

芒亨都係玩裝姐
佢呢個似個人質素提升

黎料

終於主題

嚟料

chok仔又勝

搞錯呀

白貓大運動會，將網，其他運動built-in 埋入去

出年擺埋網球

唔再養生

Mario Kart

MON POST CHOK出現了!

惡夢塔之歌

聽到呢個音樂諗起個爬塔，真係打到灰

閪塔

搞到咁 玩白貓仲有咩意思...
個腦真係裝屎 執左佢算啦

我覺得幾好聽，好歡樂襯哂座屎塔

個音樂好似串緊你可以輕鬆爬

聽到呢個音樂
我就知我又係出動幫助LIHKG巴打既時候

唔養生嘅白貓仲係唔係白貓

咪係，幾年前連登仔已經講要專心搞白貓，c 社唔聽，結果啲分支咪執柒晒囉

收29段AC 板燒餐加大

我淨係想佢唔好出啲肝到仆街嘅活動

你真係沖足成粒鐘

馬場條撚屌搞出黎，連白貓送乜都要管

今次真係白貓以黎最大型更新
真係所有經費回歸白貓

搞咁多嘢做乜鳩

人地釘宮一拳打10億 你就打6億

終於!

崩到

首歌

黑化釘宮!?

original

雙輝流

雙刀

二刀流

男主

雙刀男豬好撚型 射Jor

星爆男煮

主人公殺晒佢地，end

黑色劍士

男主雙
釘宮拳？

有得抽釘宮未

我估劍

釘宮今次似路人

以為新game

釘宮猶大黑化打黑曰

六週年課住六pack頂住先

唔係變掛

PV好似冇壞人既... 小丑...新果個死靈法師....

變甲由

睇企位男主似top1

變返紅髮

拳

有血

男主型到

。。。。小黑暗輝

大黑大咗好多

大黑又有屈機回避波

加埋輝職業無敵

1.0個球仲有，TOP1了

我已經想像唔到男主星爆技能片

甲由終於甩頭

釘宮要落台？

今次好難估邊隻top1

要抽齊鳥

槍

槍職原罪，少咁個對手先

各位ching留左幾多石？
我而家得5000石唔知夠唔夠....

射完cancel都幾屈

雙槍好似好hea

隻

三重技

大黑完勝

佢食d咩發肉咁好

痴撚線

放置教角度
可以睇下隻

決戰王GG

有邊度決戰王勁到要SET好位先打得?

大黑二技有d慢，唔係上年暗輝嘅火力就得

125石，啱啱好中5隻

釘宮

牙釘

眼

藍黑眼釘宮

個屎忽

無著

又拳

哇屌同唔著有乜分別

上隻釘宮拳變黑歷史

自在極意功

想後入

勁到

cls

啲寶石

釘拳

top-1了

重拾興趣‼️

今次焗長咁廢

一下大大力

on9

簡簡單單幾暴力唔錯

無左d盾

上限9.9億,即係

釘宮一拳打到連登熄埋燈

釘宮下衣失蹤

熄燈

柒婆又搞事

top1男煮

個眼神咁似桐9

無屬雙

子安劍燉腳

射咗好多

d技好撚好笑

星爆burst

top1男主

星爆普攻 .gun

無限burst

男主top1 釘宮第二

抽男豬就夠

光暗同一隻角好似第一隻

一隻打晒光暗屬關

型到。。。

就咁睇
大黑》男豬 》天娜 》大白〉》〉》〉》子安

諗下都知無可能

女主

女主新SKIN

話時話,今時今日用iphone 11玩仲係窒窒地,幾時有更新改善番呢個情況

男主>釘宮>大黑=大白>子安

女主淪為花瓶

agger

睇片始終覺得釘宮>男主

皆大歡喜,大黑d技好撚求鳩其咁款,對比男主黎講

釘宮拳定釘宮輝

屌你個help根本係巨龍嚟

我就信牙釘嘅

法師連唯一作用都冇鳩埋？

HELP

佢哋用8plus都順到仆街
唔理你新機

男主>釘宮=大黑>猶大>大白

果HELP復活係決戰quest先有姐...?
如果唔係魔道師真係冇存在意義

睇片食評
釘宮>男主>大黑>猶大>大白

拆炸彈

但釘宮冇盾

最緊要水健叔又勝

呢個乜時期男主來

釘棺
應該第一唔到

係無我極境

又迫人課GIF

天娜點解冇哂啲衫

1001

白貓再戰十年

呢次課1次有齊5個GIF

其實平時男主都係咁勁
扮哂野扮廢姐

最貴果pack有5次
即係個率又閪咗

邊度話冇盾

現在

係鬼入咗0空間先咁勁

情人tina 周年tina KC tina 係咪要企足一年了

講真 咁多職而家拳職最勁
周年+釘宮+拳
我都想睇男主點超越

又要俾錢
究竟仆街屎社有幾窮

你又燈？

拳職有神武加持

男主普攻aoe又靈活好明顯>釘宮啦下話

聽日你咪知

完未，我要落街買野食

唔覺得男主有咩勁 係多特效姐
姨宮淨係S1都贏佢9條街

聽日等你食評

焗腸燈完 改信男豬了

阿妹拳最勁

咩事6萬變8萬

叫original horizon
簡稱oh

見到ver3.0我真係oh撚左

2020仲有人信釘宮會比人打甩個頭

5隻點樣抽

Agger

今年冇飛鏢環節

5下單抽

課得未呀

嘈乜鳩
抽齊咪得

年年男主都係技術型玩家向有技術就T0，我依d 手殘玩家都係玩返釘宮

幽默呢啲嘢真係唔係人人有

HA JOR 不過係睇到你呢句

5周年男主都係屈不死+專武25秒姐
佢技組都係廢廢地太晒時間

要TOP簡簡單單就夠
環繞型子機 移動性技能+大大力範圍技

我都睇到未食飯

話說點解你變左p牌
定本身就係p

之前個ac唔記得咗pw on9

過去現代未來都出咗
下年平行世界，光之王子，闇之公主

湯花叔又勝未

可以禁忘記密碼
密碼會send去備用email

你連備用email都唔記得？

姐係下年執得啦

隻switch game是咪收左皮

上面3個搶曬fo

說好不提的

大黑張圖畫到咁撚樣
十足十上年臭菜個張咁

見到有少少唔想抽

Sor
部switch無驚玩

原來D技能都差唔多 又係咁樣

唔抽齊不如棄game

睇返牙釘個技能
好似lag機咁

又無得取消技能
S1又無盾
收得皮

咪就係你呢啲人搞到份份工都冇work-life balance 囉

caped

無石

係 個腦淨係記得返學同白貓

25*5

魔法卡準備

S2咁樣會好唔順
你諗返之前露卡拳個S2就明
疾下疾下咁 你疾得黎出第二下個陣人地都已經打完隻怪

除非好勁 如果唔係 都係... 你明架啦

點會冇盾冇顯示姐

覺得得男主/大黑值得抽

我既意思係無左依家牙釘輝個種盾

輝釘繼續top1就好笑

CAP低晒功課佬講果啲野

我覺得都有機
牙釘輝可以取消技能 又有盾
手感都已經贏左一大截
又可以回HPSP 仲可以有三條命

一定有啦，特色嚟

有又唔show埋出黎 搏咩

不嬲角色片唔show技能效果

淨係睇片 我覺得咁樣既S2會輸係手感方面

乜都show晒出黎
點比你落注買男主勁d

訓左冇睇
有冇包膠？

ok 留名等你食評

我又無話過男主勁d
只不過個人覺得5人入面 得大黑/男主值得抽

S2有齊火水雷傷 3hit 1hit 10億

笑乜
係你眼中 所謂既值得抽＝勁d？

留名

升起跳落黎不嬲係特色
唔知疾乜9
佢唔咁出我仲驚
睇返2.0 3.0 4.0

當初隻輝我睇到佢個技組係1.0升級版
我就知

唔係
只由盤古初開都係得釘宮值得抽

12點定聽日下晝開始

我係講緊佢升完再跳 最後一hit個下 要hold好耐先出咁
如果拎輝個版本同佢比 你唔覺輝快好多咩

你開池前講個D野...

整多D濕鳩塔果類要打BUFF既
得1HIT真係聽收皮

你不如諗下貼住BOSS 用吸血拳
貼怪無限HP+SP 被怪捉都唔驚 無腦S2先啦
輝雖然有得CUT技 但佢怕捉的

拳無得CUT技 佢碌=開第2次技
輝要先碌>按實>掃右上
你話邊個順手D快D

5周男主敗筆在一解buff就收皮
完出黑劍幾個月白貓就瘋狂玩解buff

你唔講我都唔記得解BUFF呢樣野
睇返條片又係玩S1就無S2 BUFF果D
同埋睇片D技組都麻麻

OK caped
聽日就見真章

同埋睇片都知唔係1HIT啦
釘宮專屬測試員話你知
佢跳起已經有1HIT(有時會CHOK到2HIT) 仲未計打返落黎有幾多HIT

今年出男角色多過女角色

大黑點解大波左咁多

話時話 男主BD SKIP點解6周年呢隻無得用

3屬傷都at least 3hits啦

kc4有4張凳 可以揀4個？

留名等你地兩個試

睇字啦 3個咋

釘宮今次入硬
除非黑箱

唔知點解我個youtube壞壞地 重播唔到
時間同畫面唔match

睇緊巴哈仔d cap圖
見到有4張凳

你部電話壞左啊

唔知晴姐有無份

用緊電腦

之前del左驚搵唔返個ac

長大左

睇完個pv係到惗典解5週年個pv咁垃圾

要買返本artbook先得
第時白貓執柒左都可以拎返班老婆出黎當海報打J用

當時無咩經費
依家有了 所以咪好睇左

當時經費未回歸+同SAO合作

經過依一年 白貓都不知吸撚左我地勁多錢
PV緊係好睇啦

你歐洲人都俾錢 rich

抽完諗住課幾pack支持下

淨係釘宮唔著パンツ都要抽啦

法段有得抽未呀

買itunes卡

轉an機課咪得

史萊姆會有自家角色入池
即係唔會出鬼族果d
應該2+2白貓角
好似唔係好吸引

遲下個合作係咪唔洗抽
利申無睇個套野

破壞魔王就拳職
史萊姆應該出劍 不過想出變

ok 可以慳返

不了

唔知幾時同我英合作呢

一定要搞大佢個肚！！！

好撚似

想跟但唔係好跟到

冇鳩

借你個碌比我

法國白貓都係左抄右抄
遲早又俾人告

想含咪出聲

你兩個都缺少一條條既嘢

咁我寧願要頭髮

一條陰道？

原來PV入面牙釘心口個鎖碎左

我用指紋幫佢解左鎖

.........

以前逐下逐下抽，好懷念

個武器店得3格

條女做左人地啊婆未

點跟

未畢業又無嘢做都咁多錢課金 一睇就知富二代 請唔請人打白貓

隻弓係咪叫達也
想當年神解完好勁 dvd日日吹奏

你學霸 點跟

家陣無人識dad架啦

Ok 幾時返工

人工點計

你出 唔係天價都應該俾得起

who

DVD都唔識好打極有限

大左6歲(好似係)

條女棄左白貓啦

喂 @日本佬
深夜無聊睇返情人節技能片（c社出個條）
牙釘有show埋有盾喎（三層個隻）

但你又話唔會show出黎

唔好俾我講中陣間隻釘拳真係無盾啊

咁靚女唔好玩毒撚驚

準備左250石絕地一抽

dad變埋dead

聽講呢到都好多人自稱小妹

有鳩小妹

又係甲由同猶大

出左幾年都繼續食老本
有無咁多故吹啊

咪係
幾時同火影合作

法老土

而家先吹甲由解放力量暴走

依家功課佬先係主流

以前成日睇哩條女抽白猫

kisabb呢

屌你越吹越大
仲記得佢第一次出場只係拳頭特別大力既靚妹一個

以前有frd send link來咪望下 但我自己唔會主動搵佢來睇

都幾似男人戴左假髮
你咁都J得落

禾gaylo來

遠睇以為係條仔留長頭髮

原來有人同我一樣

準備好魔法卡了

希望你250石中4隻 單吊釘宮

法國局長依排乜鳩都燈一餐

南哥之力

3點見珍章

無諗住3點抽 sor

單抽未

唔貪心, 中晒5隻就夠

貪心啲 中1隻就夠

一方面，不少日玩家覺得，算上kc，一年三版本完全是強捧。 為了讓釘宮猶大加入，導致劇情有點太刻意
另一方面，還有很多喜歡tina猶大的也對他們進6週年卡池表示遺憾。 這方的意見是，在一個作為配角的活動中把鎖解開有點浪費了，而且根據pv來看，估計劇情是兩人暴走被黑白揍，甚至按中村打預防針的口氣，說不定還會 中途死一次，強度設定都輸了，沒必要硬出

死左仲勁 唔係唔sick呀？

如果太多韓馬利

南哥似我力量
帶土似我力量
賭神似我力量

-_-

分享非洲之力

5隻,睇怕都唔方勁得去邊

今日出？
回龜抽幾野先

魔法卡已準備，中男主就抽夠2500收手

課&抽咁少
唔似你

新手 3點抽 定留到凱旋釘宮先抽好

得男主同冇著褲嘅小朋友有feel

why not both

大黑呢
你之前又話對小黑有愛
依家對大黑無愛喇？

帶土果1萬甩玩曬未?

1.0懶人專用，講愛我不如去j呀sa

在線等

準備好鳥

老實講我以為佢長大版真係好似牙sa
點知唔太似 反而仲有少少似臭菜

有食評未

10下, 差大白..放棄

食評呢

等吉時先抽

大黑擺頭位

10下差釘宮dllm

抽完放係倉, 用男女主推圖是常識吧..

ok......

係男人就抽到有

中曬心頭好，啱啱好2500

歐洲人

抽到依度先齊

非左，平時250就中

1000石

等食評

歐洲人好串

上面有個1000石

同上年一樣
10下齊pool

曬到盲左

所持252都夠膽貼圖

等陣再抽

免費單抽中埋卡連槍

非洲人日常

7抽先中釘宮
仲差男主大白

睇埋食評先抽大黑 feel到單吊會好似賭神叔咁起碼抽3頁紙

10抽 黑白加男主....
我要埋釘宮就收手架啦

儲左4xxx幾石, 都係抽唔齊

畢業！12抽淨係冇猶大
睇report 再睇下抽唔抽埋

得一隻

10抽 爭 釘宮 大白
等食評先算

1000石 白果 del撚左

tina有祖傳盾

3750甩矛男主大白

ok 收到 即抽

12連都未齊

法米食評
大黑金SS+
大白金SS+
男主金SS~金SS+
猶大金SS+
釘宮金SS

2500得大白大黑，非撚到呢

牙釘係咪又俾局長燈死左

btw 想知點解個個都想要大白

唔一定既, 法米不嬲鳩

十抽得大黑我屌你老母啦

燈到收晒皮 不過feel到局長會講tina勁唔勁係用家問題

叫左局長開池前唔好亂講野
又唔聽我講

btw局長呢
抽到暈左

依啲係限定角?

牙釘個1700as放咗係burst 後15秒
比佢玩死

未睇攻略揀咗條女開波
有冇分別？

唉 無架喇
俾人燈死左

以為你抽到暈左

個故事揀左大黑

ok 明白

有分別架?

3000差大黑 諗緊追唔追

你無叫春, 唔中係正常...

你揀接受定唔接受
受 大黑
唔受 大白

聽聞大黑大白會相殺
揀左大黑應該＝大黑被殺
好似係

法米最勁係金SS+？
定有紅SS

暫時1500 大黑男主

一陣吉時再抽

男主0移速

15跳差猶大唔追了

大獎一撚定係小黑cls

今次d模組 5個人個嘴 都扁嘴既

點解人地周年都係開開心心
但白貓就要死人又入靈堂又相殺

千幾 0限
垃圾驚屌你老母

屌,最知唔入故事住

揀邊個應該都差唔多

見佢擺頭位已經心知不妙

好在唔識日文
死唔死都唔明佢講咩&我唔理劇情
淨係知要抽齊就得

tina勁撚到

YES

原來係有cut技

有無武器食評？有堆素材劍未換

大黑痴撚左線極速爆木

抽角唔連專襯衫?抽黎做咩

who is 大黑 弓果條女?

yes 長大版

啱啱見到tina俾人笑
話太破格 回歸初心
延續tina拳1.0既輝煌

點先大力

1萬？ 佢收息收到3萬幾

男主s2摸式爆一下11億
不過d手感就

輝>拳

最廢係猶大

釘宮唔撚掂，冇以前果種無腦玩法

咁乜?

好撚奇怪個手感,好似慢一拍咁

屌....10大跳單吊釘宮

唔講以為玩緊大劍

你同局長講相反既野
你地兩個搞到我好亂

唔抽了

lm睇一陣見你齊

你mon住我
你係小維？

好撚非洲

有冇人抽齊，4張點心紙單吊Tina

佢嘅唔抽 係咪指齊咗唔抽

淘寶寶好撚又勝

屌 5大跳得猶大

唔係
訓陣先再抽

要普攻100下先開得,普攻100下後場協打完未

有冇人打左故仔
揀一個係咪另一個入靈堂

釘宮得金ss
真係打唔甩情人節釘宮個頭

10大跳得大黑
算, 我目標只係大黑

姐係要暖機啦

求下局長下次開池前真係唔好亂講野

揀大黑咪你控大黑打大白
揀大白咪你控大白打大黑,根本一樣,睇你想控囝定囡

瞓陣就齊咗

抽完第三張點心紙有9隻5星確認都唔中咁癲..
定係你中左無留意咋

5隻既POOL,你都預左架啦

等上修

好攰 訓教叫周公幫我抽

猶大都係舊玩法,扣血補血,呢個年代應該唔係點用得
但法米俾金SS+

新關出左
又可以用月見BBG掃街鳥
冇月見,傻鳩先抽

2020仲有人信法米
上次收完錢即係黑ss變金ss

真

但淘寶寶又勝

萬6果陣走左
之後登入都費事
岩岩上去睇都係萬6

當收錢通個朵流

寶劍神域係咪準備上演

TINA把武專到不能再專睇怕都要換
唔換戰力起碼-30%

今次d 武好似唔多勁

普普通通,得TINA果把想用隻角就應該要換

男主， 但有食評未

最撚垃圾係男豬

2020年開招技仲要扣自己30%血,真係玩條撚咩

龜頭叔又終於出現

周年比下面浦個頭笑下你班撚屌

抽唔到,聽講男煮今年無跑速加成?

5000先齊

月見劍上修左
有食評未

等埋白槍食評再決定抽唔抽..

個pool開成個月

要抽

有釘宮停了 抽泳裝好過

小黑痴左線

先生公又要

大白都係冇腦S1 好方便

棄

牙龜

ON9個島根本要你打晒兩邊
揀邊邊一撚樣,打撚完局你打埋第2邊

你棄what

冇男豬

釘宮係打100hit上一個15秒1700%as buff?

推島有300幾

你估我係你？

大白用落重痴撚線過大黑

推完一齊中囉

打系
阿比斯>=佐倉>=豆子>牙釘

阿比斯傷害係s2隻召喚?唔識用

阿比斯其實好撚好用
你打大型boss 用s1
掃圖用s2

用艾斯卡諾專ok?

乜9
我講隻上期隻變

屌 大白都係痴撚線
2個炮台加s2 14e

頂我以為講緊隻火屬斧,s2召喚獸

係咪等返釘宮輝

猶大好撚好用喎
用緩回劍s2 0消耗 1秒刮7e

風向好亂

整個女豬1島出黎
個女豬咁撚廢,好好玩咩

打到hell先算喇

聽完你地吹奏, 抽多幾下齊埋...

尋晚有人話牙釘好勁

依家呢

我建議下次開池前/決定要抽角前唔好入白貓post
一係就俾人燈到死左
一係就吹奏到好勁 點知原來都係... 心照

我覺得5隻都幾勁
係得隻王子手感怪怪地,不過都勁

HELL打一次就得 用返男豬

男豬當大劍玩又幾好玩

仲未開始抽 點部署好

ALLIN

我用淫版女主推圖

大黑大白> 男主 >= 猶大 = 釘

抽到中為止

釘宮草爆都唔錯但好似情人節拳咁冇腦

原來釘個S2可以連禁3下
姐係跳高再跌落黎*3

0突 木武 打12億

大白成架光稜坦克咁款

佢儲爆先同其他人一樣起跑線,咁儲黎把撚

屌 2500晶中3隻差男主大白
射多2500晶落去得男主單吊大白
dllm

裝配一配大白打20億

大白係勁但冇婚紗槍咁冇腦